收到風 有whatsapp 錄音流出，話收唔齊數，所以有叔父話要比啲顏色何生睇

有錄音內容提及
肥哥帶頭幫啲收唔到數既兄弟出返啖氣

推上去比大家知道真相
大家可以再fact check 下

推

屌.....有無錄音

咁重要ge資訊
應該要廣傳俾babycondom同香討d人知
始終佢地先係抗爭主力

有消息人士指，叔公好撚嬲，話欠債還錢，天經地義

呢單野係飛天南指使陳志祥做
原因: 元朗恐襲收唔足維穩費
證據:

張相有飛天南簽名

推比鄉討同bk都知道

推到有錄音

請大家推到有錄音
呢啲「人神共憤」既事一定要傳開去

繼續推

搵到疑犯，手套match !

話明入廠有十萬,南哥份錢比邊個吞咗

呢個都要推上去
文宣組全力做野！

Fact checked
有錄音唔方便俾

人神共憤！ 班圍村佬真係癲架！！ 好搞唔搞搞人地個墳....

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

要學蘋果擠牙膏咁出
最緊要Fact checked

請大家唔好只推一個post
仲要拎啲證據散去bk同鄉討啊！

將啲證據key埋一張
等人容易搞清真相

要將啲證據整合成懶人包
唔可以包庇啲白衫暴徒

原來唔還錢會俾人起左個墳係真